{
    "(:count reviews)": "(:count 리뷰)",
    "(:count)": "(:count)",
    "(Shipping fees not included)": "(배송비 별도)",
    "-- Select --": "-- 선택 --",
    "1 line": "1 줄",
    "1 product": "1 상품",
    "1 Review": "1 리뷰",
    "2 lines": "2 줄",
    "404 page image": "404 페이지 이미지",
    ":count days": ":count일",
    ":count decrease": ":count 감소",
    ":count increase": ":count 증가",
    ":count products": ":count 상품",
    ":count Reviews": ":count 리뷰",
    ":customer has requested return product(s)": ":customer가 상품 반품을 요청했습니다",
    ":days D": ":days일",
    ":hours H": ":hours시간",
    ":minutes M": ":minutes분",
    ":number product available": ":number개 상품 이용 가능",
    ":number products available": ":number개 상품 이용 가능",
    ":seconds S": ":seconds초",
    ":total Product found": ":total개 상품을 찾았습니다",
    ":total Products found": ":total개 상품을 찾았습니다",
    ":total review(s) \":star star\" for \":product\"": "\":product\"에 대한 \":star점\" :total개 리뷰",
    ":total review(s) for \":product\"": "\":product\"에 대한 :total개 리뷰",
    "About": "소개",
    "About the store": "스토어 소개",
    "Account": "계정",
    "Account information": "계정 정보",
    "Account Settings": "계정 설정",
    "Action": "작업",
    "Action Label": "작업 레이블",
    "Action label": "작업 레이블",
    "Action URL": "작업 URL",
    "Active": "활성",
    "Ad :number": "광고 :number",
    "Add new address...": "새 주소 추가...",
    "Add products to compare their features and make the best choice.": "제품을 추가하여 기능을 비교하고 최선의 선택을 하세요.",
    "Add To Cart": "장바구니에 추가",
    "Add to Cart": "장바구니에 추가",
    "Add to cart": "장바구니에 추가",
    "Add To Compare": "비교에 추가",
    "Add To Wishlist": "위시리스트에 추가",
    "Add Wishlist": "위시리스트에 추가",
    "Added review successfully!": "리뷰를 성공적으로 추가했습니다!",
    "Address": "주소",
    "Address books": "주소록",
    "Address:": "주소:",
    "Addresses": "주소",
    "Ads": "광고",
    "After the first image": "첫 번째 이미지 다음",
    "Align center": "중앙 정렬",
    "Align start": "시작 정렬",
    "All": "전체",
    "All Categories": "모든 카테고리",
    "All files": "모든 파일",
    "All Products": "모든 상품",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Amount": "금액",
    "App Downloads": "앱 다운로드",
    "Apple icon": "Apple 아이콘",
    "Apple label": "Apple 레이블",
    "Apple URL": "Apple URL",
    "Applied coupon \":code\" successfully!": "쿠폰 \":code\"을 성공적으로 적용했습니다!",
    "Apply": "적용",
    "Author Avatar": "작성자 아바타",
    "Author Description": "작성자 설명",
    "Author Name": "작성자 이름",
    "Author Role": "작성자 역할",
    "Author Signature": "작성자 서명",
    "Author URL": "작성자 URL",
    "Auto open mini cart when product is added to cart?": "상품이 장바구니에 추가될 때 미니 카트를 자동으로 열까요?",
    "Autoplay speed (if autoplay enabled)": "자동 재생 속도 (자동 재생 활성화 시)",
    "Available": "사용 가능",
    "Back to Blog": "블로그로 돌아가기",
    "Back to cart": "장바구니로 돌아가기",
    "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
    "Back to login page": "로그인 페이지로 돌아가기",
    "Back to shopping": "쇼핑 계속하기",
    "Background color": "배경색",
    "Background color is light?": "배경색이 밝습니까?",
    "Background image": "배경 이미지",
    "Bank transfer amount: <strong>:amount</strong>": "계좌이체 금액: <strong>:amount</strong>",
    "Bank transfer description: <strong>Payment for order :code</strong>": "계좌이체 설명: <strong>주문 :code 결제</strong>",
    "Barcode \":value\" has been duplicated on row #:row": "바코드 \":value\"가 #:row 행에서 중복되었습니다",
    "Based on product definition (New until date)": "제품 정의 기반 (신규 종료일)",
    "Before the last image": "마지막 이미지 전",
    "Below :toPrice": ":toPrice 이하",
    "Billing information": "청구 정보",
    "billion": "십억",
    "Blog About Me": "나에 대해",
    "Blog Posts": "블로그 게시물",
    "Blog Search": "블로그 검색",
    "Blog sidebar": "블로그 사이드바",
    "Body": "본문",
    "Body attributes": "바디 속성",
    "Border color": "테두리 색",
    "Bottom": "하단",
    "Bottom Bar Menu": "하단 바 메뉴",
    "Bought Together": "함께 구매",
    "Brands": "브랜드",
    "Breadcrumb background": "브레드크럼 배경",
    "Breadcrumb background color": "브레드크럼 배경색",
    "Breadcrumb background image": "브레드크럼 배경 이미지",
    "Breadcrumb height (px)": "브레드크럼 높이 (px)",
    "Breadcrumb reduce length on mobile": "모바일에서 브레드크럼 길이 줄이기",
    "Breadcrumb style": "브레드크럼 스타일",
    "Business hours": "영업 시간",
    "Button Label": "버튼 레이블",
    "Button label": "버튼 레이블",
    "Button Label (for Style 1)": "버튼 레이블 (스타일 1용)",
    "Button URL": "버튼 URL",
    "Button URL (for Style 1)": "버튼 URL (스타일 1용)",
    "Button view more label": "더 보기 버튼 레이블",
    "Button view more URL": "더 보기 버튼 URL",
    "Buy Now": "지금 구매",
    "Buy now at :price": ":price에 지금 구매",
    "By :name": ":name 작성",
    "Cancel return order with reason: :reason": "사유: :reason로 반품 주문 취소",
    "Cannot find this customer!": "이 고객을 찾을 수 없습니다!",
    "Cart": "장바구니",
    "Cart is empty": "장바구니가 비어있습니다",
    "Categories": "카테고리",
    "Category:": "카테고리:",
    "Centered text": "중앙 정렬 텍스트",
    "centimeters": "센티미터",
    "Change password": "비밀번호 변경",
    "Checkout": "결제",
    "Checkout error!": "결제 오류!",
    "Choose a Reason for Order Cancellation": "주문 취소 사유를 선택하세요",
    "Choose a reason...": "사유를 선택하세요...",
    "Choose brands": "브랜드 선택",
    "Choose brands to display": "표시할 브랜드 선택",
    "Choose categories": "카테고리 선택",
    "Choose collections": "컬렉션 선택",
    "Choose which logo to display in sticky header. Use \"Logo light\" if your sticky header has a dark background, or \"Default logo\" if it has a light background.": "고정 헤더에 표시할 로고를 선택하세요. 고정 헤더 배경이 어두우면 \"밝은 로고\"를, 밝으면 \"기본 로고\"를 사용하세요.",
    "City": "도시",
    "Clear all": "모두 지우기",
    "Close": "닫기",
    "Close cart": "장바구니 닫기",
    "Close menu": "메뉴 닫기",
    "Close search": "검색 닫기",
    "COD (Cash On Delivery) payment method is not available for digital products only.": "착불(COD) 결제는 디지털 상품만 있는 경우 사용할 수 없습니다.",
    "Collections": "컬렉션",
    "Columns": "열",
    "Coming Soon": "곧 출시",
    "Company address": "회사 주소",
    "Company email": "회사 이메일",
    "Company name": "회사명",
    "Company tax code": "회사 세금 코드",
    "Compare": "비교",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Content": "내용",
    "Continue Shopping": "쇼핑 계속하기",
    "Continuously": "연속적으로",
    "Copied!": "복사됨!",
    "Countdown time": "카운트다운 시간",
    "Country": "국가",
    "Coupon": "쿠폰",
    "Coupon code": "쿠폰 코드",
    "Coupon code discount amount": "쿠폰 코드 할인 금액",
    "Coupon code is not valid or does not apply to the products": "쿠폰 코드가 유효하지 않거나 상품에 적용되지 않습니다",
    "Coupon Code:": "쿠폰 코드:",
    "Coupons": "쿠폰",
    "Create": "생성",
    "Create Address": "주소 생성",
    "Created shipment for order": "주문 배송을 생성했습니다",
    "Currency: :currency": "통화: :currency",
    "Current password": "현재 비밀번호",
    "Custom": "사용자 정의",
    "Customer forgot password form": "고객 비밀번호 찾기 양식",
    "Customer ID must be a number!": "고객 ID는 숫자여야 합니다!",
    "Customer information": "고객 정보",
    "Customer login form": "고객 로그인 양식",
    "Customer Recently Viewed Products": "고객이 최근 본 상품",
    "Customer register form": "고객 회원가입 양식",
    "Customer reset password form": "고객 비밀번호 재설정 양식",
    "Customize font family of description text?": "설명 텍스트의 글꼴 패밀리를 사용자 정의하시겠습니까?",
    "Customize the blog page with this sidebar widget.": "이 사이드바 위젯으로 블로그 페이지를 사용자 정의합니다.",
    "Customize the footer content with this sidebar widget.": "이 사이드바 위젯으로 푸터 콘텐츠를 사용자 정의합니다.",
    "Customize the product details page with this sidebar widget.": "이 사이드바 위젯으로 상품 상세 페이지를 사용자 정의합니다.",
    "Customize the products by brand page with this sidebar widget.": "이 사이드바 위젯으로 브랜드별 상품 페이지를 사용자 정의합니다.",
    "Customize the products by category page with this sidebar widget.": "이 사이드바 위젯으로 카테고리별 상품 페이지를 사용자 정의합니다.",
    "Customize the products by tag page with this sidebar widget.": "이 사이드바 위젯으로 태그별 상품 페이지를 사용자 정의합니다.",
    "Customize the products listing page with this sidebar widget.": "이 사이드바 위젯으로 상품 목록 페이지를 사용자 정의합니다.",
    "Date of birth": "생년월일",
    "Days": "일",
    "Default": "기본값",
    "Default (from testimonial)": "기본값 (고객 후기에서)",
    "Default (no filter)": "기본값 (필터 없음)",
    "Default blog posts layout": "기본 블로그 게시물 레이아웃",
    "Default logo": "기본 로고",
    "Deleted review successfully!": "리뷰를 성공적으로 삭제했습니다!",
    "Delivery confirmed successfully": "배송이 성공적으로 확인되었습니다",
    "Delivery Notes:": "배송 메모:",
    "Description": "설명",
    "Detail Page (after)": "상세 페이지 (후)",
    "Detail Page (before)": "상세 페이지 (전)",
    "Device ID is required!": "기기 ID가 필요합니다!",
    "Discount :amount": "할인 :amount",
    "Discount :percentage%": "할인 :percentage%",
    "Display about me widget": "소개 위젯 표시",
    "Display accepted payments image or whatever image you want.": "결제 수단 이미지 또는 원하는 이미지를 표시합니다.",
    "Display brands list": "브랜드 목록 표시",
    "Display children categories": "하위 카테고리 표시",
    "Display copyright text and partner images in the lower section of your website's footer.": "웹사이트 푸터 하단에 저작권 텍스트와 파트너 이미지를 표시합니다.",
    "Display extra information for product detail page.": "상품 상세 페이지에 추가 정보를 표시합니다.",
    "Display Newsletter form on sidebar": "사이드바에 뉴스레터 양식 표시",
    "Display site contact information.": "사이트 연락처 정보를 표시합니다.",
    "Display text labels below icons in the bottom menu bar. When disabled, only icons will be shown": "하단 메뉴 바의 아이콘 아래에 텍스트 레이블을 표시합니다. 비활성화하면 아이콘만 표시됩니다",
    "Display type": "표시 유형",
    "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Download files": "파일 다운로드",
    "Download links will be available when the order is completed.": "주문이 완료되면 다운로드 링크를 사용할 수 있습니다.",
    "Downloads": "다운로드",
    "Dynamic carousel for featured content with customizable links.": "사용자 정의 링크가 있는 추천 콘텐츠용 동적 캐러셀.",
    "Ecommerce Brands": "이커머스 브랜드",
    "Ecommerce Categories": "이커머스 카테고리",
    "Ecommerce Collections": "이커머스 컬렉션",
    "Ecommerce Coupons": "이커머스 쿠폰",
    "Ecommerce Flash Sale": "이커머스 플래시 세일",
    "Ecommerce Product Groups": "이커머스 상품 그룹",
    "Ecommerce Products": "이커머스 상품",
    "Edit Address #:id": "주소 #:id 편집",
    "Either email or phone is required": "이메일이나 전화번호가 필요합니다",
    "Email": "이메일",
    "Email (optional)": "이메일 (선택사항)",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Email is required": "이메일이 필요합니다",
    "Email or phone": "이메일 또는 전화",
    "Email or Phone number": "이메일 또는 전화번호",
    "Email:": "이메일:",
    "Empty Cart": "장바구니 비우기",
    "Empty cart image": "빈 장바구니 이미지",
    "Enable animation?": "애니메이션을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable back to top button": "맨 위로 버튼 활성화",
    "Enable bottom menu bar on mobile": "모바일에서 하단 메뉴 바 활성화",
    "Enable Facebook comment in the product page?": "상품 페이지에서 Facebook 댓글을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable header categories dropdown on mobile?": "모바일에서 헤더 카테고리 드롭다운을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable header categories dropdown?": "헤더 카테고리 드롭다운을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable mega menu in product categories dropdown?": "상품 카테고리 드롭다운에서 메가 메뉴를 활성화하시겠습니까?",
    "Enable section title shape decorated": "섹션 제목 모양 장식 활성화",
    "Enable sticky header": "고정 헤더 활성화",
    "Enable sticky header on mobile": "모바일에서 고정 헤더 활성화",
    "End date": "종료일",
    "Engage visitors before they reach the footer with this widget.": "이 위젯으로 방문자가 푸터에 도달하기 전에 참여를 유도합니다.",
    "Enter Apple label": "Apple 레이블 입력",
    "Enter Apple URL": "Apple URL 입력",
    "Enter Coupon Code": "쿠폰 코드 입력",
    "Enter Google label": "Google 레이블 입력",
    "Enter Google URL": "Google URL 입력",
    "Enter the order ID": "주문 ID를 입력하세요",
    "Enter the size of the icon image in pixels. It is used when the icon image is set.": "아이콘 이미지의 크기를 픽셀 단위로 입력하세요. 아이콘 이미지가 설정되었을 때 사용됩니다.",
    "Enter your business email address where invoices and tax documents will be sent (e.g., billing@company.com).": "청구서와 세금 문서가 발송될 비즈니스 이메일 주소를 입력하세요 (예: billing@company.com).",
    "Enter your business tax identification number such as Tax ID, VAT number, or EIN (e.g., 12-3456789, VAT123456789, EIN 12-3456789).": "사업자등록번호를 입력하세요 (예: 123-45-67890).",
    "Enter your complete business address including street, city, state, and postal code (e.g., 123 Business Street, Suite 100, City, State 12345).": "도로명 주소, 시/도, 우편번호를 포함한 전체 사업장 주소를 입력하세요.",
    "Enter your email": "이메일을 입력하세요",
    "Enter your phone number": "전화번호를 입력하세요",
    "Enter your registered business or company name as it appears on official documents (e.g., ABC Corporation Ltd.).": "공식 문서에 표시된 대로 등록된 사업체 또는 회사명을 입력하세요 (예: (주)ABC).",
    "Error": "오류",
    "Excluding :tax": ":tax 제외",
    "Expand the content of the first FAQ": "첫 번째 FAQ 내용 펼치기",
    "Expired": "만료됨",
    "External link downloads": "외부 링크 다운로드",
    "External links": "외부 링크",
    "Failed to return the order": "주문 반품에 실패했습니다",
    "FAQ categories": "FAQ 카테고리",
    "FAQ feature is not enabled": "FAQ 기능이 활성화되지 않았습니다",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Featured": "추천",
    "Fill yellow color to star icons": "별 아이콘을 노란색으로 채우기",
    "Filter": "필터",
    "Filter products by": "제품 필터링 기준",
    "Flash Sale end in:": "플래시 세일 종료까지:",
    "Font family for description text": "설명 텍스트의 글꼴 패밀리",
    "Footer (after)": "푸터 (후)",
    "Footer (before)": "푸터 (전)",
    "Footer background color": "푸터 배경색",
    "Footer border color": "푸터 테두리 색",
    "Footer Bottom sidebar": "푸터 하단 사이드바",
    "Footer link color": "푸터 링크 색",
    "Footer link hover color": "푸터 링크 호버 색",
    "Footer Primary sidebar": "푸터 기본 사이드바",
    "Footer text color": "푸터 텍스트 색",
    "Footer title color": "푸터 제목 색",
    "Footer Top sidebar": "푸터 상단 사이드바",
    "for all orders": "모든 주문 대상",
    "for all product in collection :collections": "컬렉션 :collections의 모든 상품 대상",
    "for all products in category :categories": "카테고리 :categories의 모든 상품 대상",
    "for all products in collection :collections": "컬렉션 :collections의 모든 상품 대상",
    "for all products in order": "주문 내 모든 상품 대상",
    "for customer(s) :customers": "고객 :customers 대상",
    "For expedited processing, kindly upload a copy of your payment proof:": "신속한 처리를 위해 결제 증빙 사본을 업로드해 주세요:",
    "for order with amount from :price": ":price부터의 주문 금액 대상",
    "for product variant(s) :variants": "상품 옵션 :variants 대상",
    "for product(s) :products": "상품 :products 대상",
    "Forgot Password": "비밀번호 찾기",
    "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Free shipping": "무료 배송",
    "Free shipping for all orders": "모든 주문 무료 배송",
    "Free shipping to <strong>:target</strong>": "<strong>:target</strong> 무료 배송",
    "From :fromPrice to :toPrice": ":fromPrice부터 :toPrice까지",
    "Full Name": "이름",
    "Full name": "이름",
    "Full width": "전체 너비",
    "Full width style will only display the slider image without any text or button. The recommended image dimension is 1920x512 px.": "전체 너비 스타일은 텍스트나 버튼 없이 슬라이더 이미지만 표시합니다. 권장 이미지 크기는 1920x512px입니다.",
    "Galleries": "갤러리",
    "General": "일반",
    "Get data from to show": "표시할 데이터 가져오기",
    "Get it on": "다운로드",
    "Go To Cart": "장바구니로 이동",
    "Go to Shop": "쇼핑하러 가기",
    "Google label": "Google 레이블",
    "Google Play icon": "Google Play 아이콘",
    "Google URL": "Google URL",
    "grams": "그램",
    "Grid": "그리드",
    "Group by category": "카테고리별 그룹화",
    "Groups": "그룹",
    "Guest": "게스트",
    "Guest payment proof upload is currently disabled.": "게스트 결제 증빙 업로드가 현재 비활성화되어 있습니다.",
    "Has sidebar": "사이드바 있음",
    "Header (after)": "헤더 (후)",
    "Header (before)": "헤더 (전)",
    "Header :number": "Header :number",
    "Header border color": "헤더 테두리 색",
    "Header main background color": "헤더 메인 배경색",
    "Header main text color": "헤더 메인 텍스트 색",
    "Header main text hover color": "헤더 메인 텍스트 호버 색",
    "Header menu background color": "헤더 메뉴 배경색",
    "Header menu text color": "헤더 메뉴 텍스트 색",
    "Header menu text hover color": "헤더 메뉴 텍스트 호버 색",
    "Header sticky background color": "헤더 고정 배경색",
    "Header sticky logo type": "고정 헤더 로고 유형",
    "Header sticky text color": "헤더 고정 텍스트 색",
    "Header sticky text hover color": "헤더 고정 텍스트 호버 색",
    "Header style": "헤더 스타일",
    "Header top background color": "헤더 상단 배경색",
    "Header top text color": "헤더 상단 텍스트 색",
    "Heading 1": "제목 1",
    "Heading 2": "제목 2",
    "Heading 3": "제목 3",
    "Heading 4": "제목 4",
    "Heading 5": "제목 5",
    "Heading 6": "제목 6",
    "Hello": "안녕하세요",
    "Hello, :name": "안녕하세요, :name",
    "Hide rating star when is zero?": "평점이 0일 때 별을 숨기시겠습니까?",
    "Hide title?": "제목을 숨기시겠습니까?",
    "Home": "홈",
    "Horizontal": "가로",
    "Hotline": "핫라인",
    "Hotline:": "핫라인:",
    "Hrs": "시간",
    "HTML attributes": "HTML 속성",
    "I agree to the :link": ":link에 동의합니다",
    "I agree to the Terms and Privacy Policy": "이용약관 및 개인정보처리방침에 동의합니다",
    "Icon": "아이콘",
    "Icon color": "아이콘 색",
    "Icon image": "아이콘 이미지",
    "Icon image size (px)": "아이콘 이미지 크기 (px)",
    "If enabled, you can select font family for description text. Otherwise, it will use the default font family.": "활성화하면 설명 텍스트의 글꼴 패밀리를 선택할 수 있습니다. 그렇지 않으면 기본 글꼴 패밀리가 사용됩니다.",
    "If yes, only featured products will be shown, it is helpful if you want to add a section for featured products.": "예인 경우 추천 상품만 표시됩니다. 추천 상품 섹션을 추가하려면 유용합니다.",
    "If you need multiple emails, please use slash (/) to separate them. e.g: contact@demo.com/hello@abc.com": "여러 이메일이 필요한 경우 슬래시(/)로 구분하세요. 예: contact@demo.com/hello@abc.com",
    "If you need multiple phones, please use slash (/) to separate them. e.g: 012345566/0345678923": "여러 전화번호가 필요한 경우 슬래시(/)로 구분하세요. 예: 012345566/0345678923",
    "If you select an image, the background color will be ignored.": "이미지를 선택하면 배경색이 무시됩니다.",
    "Image": "이미지",
    "Image 1": "이미지 1",
    "Image 2": "이미지 2",
    "Image size should be 1920x200px": "이미지 크기는 1920x200px이어야 합니다",
    "Image Slider": "이미지 슬라이더",
    "In stock": "재고 있음",
    "Including :tax": ":tax 포함",
    "Instructions": "지침",
    "Invalid data send": "잘못된 데이터가 전송되었습니다",
    "Invoice detail :code": "송장 세부정보 :code",
    "Invoices": "송장",
    "Is autoplay?": "자동 재생?",
    "It will replace Icon Font if it is present.": "아이콘 폰트가 있는 경우 대체됩니다.",
    "Items per row (if style is grid)": "행당 항목 수 (그리드 스타일인 경우)",
    "Items per view": "뷰당 항목 수",
    "Joined :date": ":date에 가입",
    "Just used when preloader is enabled and version is Theme build-in": "프리로더가 활성화되고 버전이 테마 내장인 경우에만 사용",
    "kilograms": "킬로그램",
    "Leave empty to hide button": "버튼을 숨기려면 비워 두세요",
    "Leave empty to link to the blog page": "블로그 페이지에 링크하려면 비워 두세요",
    "Leave empty to link to the category page": "카테고리 페이지에 링크하려면 비워 두세요",
    "Leave empty to link to the shop page": "쇼핑 페이지에 링크하려면 비워 두세요",
    "Leave empty to show all brands": "모든 브랜드를 표시하려면 비워 두세요",
    "Leave empty to use default height.": "기본 높이를 사용하려면 비워 두세요.",
    "Leave empty to use the category image": "카테고리 이미지를 사용하려면 비워 두세요",
    "Leave empty to use the default logo in Theme Options.": "테마 옵션의 기본 로고를 사용하려면 비워 두세요.",
    "Leave it empty to use the default description from Theme options -> General.": "테마 옵션 -> 일반의 기본 설명을 사용하려면 비워두세요.",
    "Left sidebar": "왼쪽 사이드바",
    "License code copied!": "라이선스 코드가 복사되었습니다!",
    "License code is being generated...": "라이선스 코드 생성 중...",
    "License code will be generated when the order is completed.": "주문이 완료되면 라이선스 코드가 생성됩니다.",
    "Limit": "제한",
    "limited to use coupon code per customer. This coupon can only be used once per customer!": "고객당 쿠폰 코드 사용 제한. 이 쿠폰은 고객당 한 번만 사용할 수 있습니다!",
    "Link Expired or Invalid": "링크가 만료되었거나 유효하지 않습니다",
    "List": "목록",
    "List of product categories": "상품 카테고리 목록",
    "Listing Page (after)": "목록 페이지 (후)",
    "Listing Page (before)": "목록 페이지 (전)",
    "Loading": "로딩 중",
    "Login": "로그인",
    "Login / Register": "로그인 / 등록",
    "Login to your account": "계정에 로그인",
    "Logo": "로고",
    "Logo height (default: 35px)": "로고 높이 (기본값: 35px)",
    "Logo light": "로고 밝게",
    "Logout": "로그아웃",
    "Looks like we don't have any posts matching your search.": "검색과 일치하는 게시물이 없는 것 같습니다.",
    "Loop?": "반복?",
    "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email.": "비밀번호를 잊으셨나요? 사용자명이나 이메일 주소를 입력하세요. 새 비밀번호를 만들 수 있는 링크를 이메일로 받게 됩니다.",
    "Manage the social links in Theme Options -> Social Links": "테마 옵션 -> 소셜 링크에서 소셜 링크 관리",
    "Marketplace Stores": "마켓플레이스 스토어",
    "Maximum order quantity is :qty, please check your cart and retry again!": "최대 주문 수량은 :qty개입니다. 장바구니를 확인하고 다시 시도해 주세요!",
    "Maximum order quantity of product :product is :quantity!": "Maximum order quantity of product :product is :quantity! ",
    "Menu": "메뉴",
    "Menu text font size": "메뉴 텍스트 글꼴 크기",
    "Message": "메시지",
    "meters": "미터",
    "million": "백만",
    "Minimal": "미니멀",
    "Minimum order amount is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "최소 주문 금액은 :amount입니다. 주문하려면 :more를 더 구매해야 합니다!",
    "Minimum order amount to use :name payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": ":name 결제 방법을 사용하는 최소 주문 금액은 :amount입니다. 주문하려면 :more를 더 구매해야 합니다!",
    "Minimum order amount to use Bank Transfer payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "계좌이체 결제 방법을 사용하는 최소 주문 금액은 :amount입니다. 주문하려면 :more를 더 구매해야 합니다!",
    "Minimum order amount to use COD (Cash On Delivery) payment method is :amount, you need to buy more :more to place an order!": "착불 결제 방법을 사용하는 최소 주문 금액은 :amount입니다. 주문하려면 :more를 더 구매해야 합니다!",
    "Minimum order quantity is :qty, you need to buy more :more to place an order!": "최소 주문 수량은 :qty개입니다. 주문하려면 :more를 더 구매해야 합니다!",
    "Minimum order quantity of product :product is :quantity, you need to buy more :more to place an order!": "Minimum order quantity of product :product is :quantity, you need to buy more :more to place an order! ",
    "Mins": "분",
    "Mobile screenshot": "모바일 스크린샷",
    "Model must use HasPhoneNumber trait.": "Model은 HasPhoneNumber trait를 사용해야 합니다.",
    "More...": "더 보기...",
    "My Profile": "내 프로필",
    "N/A": "해당 없음",
    "Name": "이름",
    "Name: A-Z": "이름: A-Z",
    "Name: Z-A": "이름: Z-A",
    "New password": "새 비밀번호",
    "Newest": "최신",
    "Newsletter": "뉴스레터",
    "Newsletter form": "뉴스레터 양식",
    "No": "아니오",
    "No coupon code found": "쿠폰 코드를 찾을 수 없습니다",
    "No files found": "파일을 찾을 수 없습니다",
    "No galleries found": "갤러리를 찾을 수 없습니다",
    "No products in cart": "장바구니에 상품이 없습니다",
    "No products in cart. :link!": "장바구니에 상품이 없습니다. :link!",
    "No products were found matching your selection.": "선택한 조건과 일치하는 상품을 찾을 수 없습니다.",
    "No shipping methods were found with your provided shipping information!": "제공된 배송 정보로는 배송 방법을 찾을 수 없습니다!",
    "No sidebar": "사이드바 없음",
    "None": "없음",
    "Not available": "이용 불가",
    "Notes about your order, e.g. special notes for delivery.": "주문에 대한 메모, 예: 배송에 대한 특별한 메모.",
    "Number of deal products to show": "표시할 특가 상품 수",
    "Number of posts to show": "표시할 게시물 수",
    "Number of products per row": "행당 상품 수",
    "Number of products per row on mobile": "모바일에서 행당 상품 수",
    "Number of products to show": "표시할 상품 수",
    "Oldest": "가장 오래된",
    "On Sale": "세일 중",
    "On sale": "세일 중",
    "Oops! Page not found": "이런! 페이지를 찾을 수 없습니다",
    "Oops! Something Went Wrong.": "앗! 문제가 발생했습니다.",
    "Open menu": "메뉴 열기",
    "Open search": "검색 열기",
    "Or you can upload a new one, the old one will be replaced.": "또는 새로운 것을 업로드할 수 있으며, 기존 것은 교체됩니다.",
    "Order cancelled successfully": "주문이 성공적으로 취소되었습니다",
    "Order code is required": "주문 코드가 필요합니다",
    "Order detail :id": "주문 세부정보 :id",
    "Order found successfully": "주문을 성공적으로 찾았습니다",
    "Order ID": "주문 ID",
    "Order is created from the checkout page": "주문이 결제 페이지에서 생성됩니다",
    "Order not found": "주문을 찾을 수 없습니다",
    "Order notes": "주문 메모",
    "Order Return Requests": "주문 반품 요청",
    "Order Return Requests :id": "주문 반품 요청 :id",
    "Order returned successfully": "주문이 성공적으로 반품되었습니다",
    "Order Tracking": "주문 추적",
    "Order tracking": "주문 추적",
    "Order tracking :code": "주문 추적 :code",
    "Order tracking is not enabled": "주문 추적이 활성화되지 않았습니다",
    "Order was cancelled by customer :customer": "주문이 고객 :customer에 의해 취소되었습니다",
    "Order was cancelled by customer :customer with reason :reason": "주문이 고객 :customer에 의해 사유 :reason로 취소되었습니다",
    "Order was confirmed delivery by customer :customer": "배송이 고객 :customer에 의해 확인되었습니다",
    "Order was created from checkout page": "주문이 결제 페이지에서 생성되었습니다",
    "Orders": "주문",
    "Out Of Stock": "품절",
    "Out of stock": "품절",
    "Over :fromPrice": ":fromPrice 이상",
    "Overview": "개요",
    "Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
    "Password": "비밀번호",
    "Password confirmation": "비밀번호 확인",
    "Payment description": "결제 설명",
    "Payment failed! Something wrong with your payment. Please try again.": "결제에 실패했습니다! 결제에 문제가 있습니다. 다시 시도해 주세요.",
    "Payment method": "결제 방법",
    "Payment Proof": "결제 증명",
    "Payment proof file not found.": "결제 증빙 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "Payment proof upload is currently disabled.": "결제 증명 업로드가 현재 비활성화되어 있습니다.",
    "Payment status": "결제 상태",
    "Phone": "전화",
    "Phone (optional)": "전화 (선택사항)",
    "Phone is required": "전화번호가 필요합니다",
    "Phone label": "전화 레이블",
    "Phone number": "전화번호",
    "Phone:": "전화:",
    "Please enter a valid number for quantity": "수량에 유효한 숫자를 입력해 주세요",
    "Please enter the quantity you want to buy": "구매하고 싶은 수량을 입력해 주세요",
    "Please fill out all shipping information to view available shipping methods!": "이용 가능한 배송 방법을 보려면 모든 배송 정보를 입력해 주세요!",
    "Please purchase the product for a review!": "리뷰를 위해 상품을 구매해 주세요!",
    "Please select a product to add to cart": "장바구니에 추가할 상품을 선택해 주세요",
    "Please select at least 1 product to return!": "반품할 상품을 최소 1개 선택해 주세요!",
    "Please select attributes": "속성을 선택해 주세요",
    "Please select product options": "상품 옵션을 선택해 주세요",
    "Please select product options!": "상품 옵션을 선택해 주세요!",
    "Popular": "인기",
    "Post type": "게시물 유형",
    "Preloader icon": "프리로더 아이콘",
    "Preloader icon (optional)": "프리로더 아이콘 (선택 사항)",
    "Price": "가격",
    "Price: high to low": "가격: 높은 순",
    "Price: low to high": "가격: 낮은 순",
    "Primary": "기본",
    "Primary color": "기본 색상",
    "Proceed to Checkout": "결제 진행",
    "Processing. Please wait...": "처리 중입니다. 잠시 기다려 주세요...",
    "Product": "상품",
    "Product :product is out of stock!": "상품 :product가 품절되었습니다!",
    "Product :product limited quantity allowed is :quantity": "상품 :product의 제한 수량은 :quantity개입니다",
    "Product :product only has :quantity item(s) left in stock, but you are trying to order :requested!": "상품 :product은(는) 재고가 :quantity개만 남았지만 :requested개를 주문하려고 합니다!",
    "Product Categories": "상품 카테고리",
    "Product categories": "상품 카테고리",
    "Product detail info": "상품 상세 정보",
    "Product details sidebar": "상품 상세 사이드바",
    "Product FAQs": "상품 FAQ",
    "Product gallery image style": "상품 갤러리 이미지 스타일",
    "Product gallery video position": "상품 갤러리 비디오 위치",
    "Product ID is required": "상품 ID가 필요합니다",
    "Product is not published yet.": "상품이 아직 게시되지 않았습니다.",
    "Product item layout": "상품 항목 레이아웃",
    "Product item style": "상품 항목 스타일",
    "Product listing review style": "상품 목록 리뷰 스타일",
    "Product name \":name\" does not exists": "상품명 \":name\"이 존재하지 않습니다",
    "Product name display lines": "상품명 표시 줄 수",
    "Product Reviews": "상품 리뷰",
    "Product Specification": "상품 사양",
    "Product specification feature is not enabled": "제품 사양 기능이 활성화되지 않았습니다",
    "Product(s)": "상품",
    "Products": "상품",
    "Products by brand bottom sidebar": "브랜드별 상품 하단 사이드바",
    "Products by brand top sidebar": "브랜드별 상품 상단 사이드바",
    "Products by category bottom sidebar": "카테고리별 상품 하단 사이드바",
    "Products by category top sidebar": "카테고리별 상품 상단 사이드바",
    "Products by tag bottom sidebar": "태그별 상품 하단 사이드바",
    "Products by tag top sidebar": "태그별 상품 상단 사이드바",
    "Products listing bottom sidebar": "상품 목록 하단 사이드바",
    "Products listing page layout": "상품 목록 페이지 레이아웃",
    "Products listing top sidebar": "상품 목록 상단 사이드바",
    "Promotion": "프로모션",
    "Promotion discount amount": "프로모션 할인 금액",
    "Quantity": "수량",
    "Quantity is required!": "수량이 필요합니다!",
    "Quantity must be a number!": "수량은 숫자여야 합니다!",
    "Quick Shop": "빠른 쇼핑",
    "Quick View": "빠른 보기",
    "Rating": "평점",
    "Rating: high to low": "평점: 높은 순",
    "Rating: low to high": "평점: 낮은 순",
    "Read More": "더 읽기",
    "Recent": "최근",
    "Recent days": "최근 일수",
    "Recent/New Arrivals": "최근/신상품",
    "Register": "회원가입",
    "Register an account": "계정 등록",
    "Register an account with above information?": "위 정보로 계정을 등록하시겠습니까?",
    "Register now": "지금 가입하기",
    "Registered successfully!": "성공적으로 등록되었습니다!",
    "Related Articles": "관련 기사",
    "Related Products": "관련 상품",
    "Remember me": "로그인 상태 유지",
    "Remove": "제거",
    "Remove From Compare": "비교에서 제거",
    "Remove From Wishlist": "위시리스트에서 제거",
    "Remove this item": "이 항목 제거",
    "Removed coupon :code successfully!": "쿠폰 :code를 성공적으로 제거했습니다!",
    "Request return order with reason: :reason": "사유: :reason로 반품 주문 요청",
    "Request Return Product(s) In Order :id": "주문 :id의 상품 반품 요청",
    "Requires company invoice (Please fill in your company information to receive the invoice)?": "회사 송장이 필요하신가요 (송장을 받으려면 회사 정보를 입력해 주세요)?",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Return to Homepage": "홈페이지로 돌아가기",
    "Review": "리뷰",
    "Review product \":product\"": "상품 \":product\" 리뷰",
    "Reviews": "리뷰",
    "Reviews (:count)": "리뷰 (:count)",
    "Right sidebar": "오른쪽 사이드바",
    "Sale 20% off all store": "전 품목 20% 할인",
    "Same as shipping information": "배송 정보와 동일",
    "Same fee :amount": "동일한 수수료 :amount",
    "Save your favorite items here so you can easily find them later.": "좋아하는 항목을 여기에 저장하여 나중에 쉽게 찾을 수 있습니다.",
    "Search": "검색",
    "Search blog posts": "블로그 게시물 검색",
    "Search for Products...": "상품 검색...",
    "Search result for \":query\"": "\":query\" 검색 결과",
    "Search result for: \":query\"": "\":query\" 검색 결과",
    "Search...": "검색...",
    "Secondary color": "보조 색상",
    "Secs": "초",
    "Select a flash sale": "플래시 세일 선택",
    "Select available addresses": "이용 가능한 주소 선택",
    "Select city...": "도시 선택...",
    "Select country...": "국가 선택...",
    "Select from list (old style)": "목록에서 선택 (이전 스타일)",
    "Select individual testimonials with custom stars": "사용자 정의 별점으로 개별 고객 후기 선택",
    "Select Options": "옵션 선택",
    "Select state...": "주/도 선택...",
    "Selection Type": "선택 유형",
    "Send message": "메시지 보내기",
    "Send Password Reset Link": "비밀번호 재설정 링크 전송",
    "Set the font size (in pixels) for text labels in the bottom menu bar": "하단 메뉴 바의 텍스트 레이블 글꼴 크기(픽셀) 설정",
    "Shape :number": "모양 :number",
    "Shape image :number": "모양 이미지 :number",
    "Shape image left": "모양 이미지 왼쪽",
    "Shape image right": "모양 이미지 오른쪽",
    "Share:": "공유:",
    "Shipping fee": "배송비",
    "Shipping information": "배송 정보",
    "Shipping method": "배송 방법",
    "Shopping Cart": "쇼핑 카트",
    "Shopping cart": "장바구니",
    "Show a fixed navigation bar at the bottom of the screen on mobile devices for easy access to main features": "주요 기능에 쉽게 접근할 수 있도록 모바일 기기의 화면 하단에 고정 내비게이션 바 표시",
    "Show brand name": "브랜드 이름 표시",
    "Show contact form": "연락처 양식 표시",
    "Show featured products only?": "추천 상품만 표시하시겠습니까?",
    "Show flash sale products as grid below the countdown": "카운트다운 아래에 플래시 세일 상품을 그리드로 표시",
    "Show menu text": "메뉴 텍스트 표시",
    "Show products count?": "상품 수를 표시하시겠습니까?",
    "Show products created within the selected number of days, or use product definition to show products with \"New until\" date set.": "선택한 일수 내에 생성된 제품을 표시하거나, 제품 정의를 사용하여 \"신규 종료\" 날짜가 설정된 제품을 표시합니다.",
    "Show products grid?": "제품 그리드 표시?",
    "Show social info": "소셜 정보 표시",
    "Show social links": "소셜 링크 표시",
    "Showing :from - :to of :total products": ":total개 상품 중 :from - :to 표시",
    "Showing :from to :to of :total results": ":total개 결과 중 :from에서 :to 표시",
    "Showing :from-:to of :total stores": ":total개 스토어 중 :from-:to 표시",
    "Simple": "간단",
    "Simple Text": "간단한 텍스트",
    "Site Accepted Payments": "사이트 허용 결제 수단",
    "Site Contact": "사이트 연락처",
    "Site Features": "사이트 기능",
    "Site information": "사이트 정보",
    "SKU": "SKU",
    "SKU \":sku\" already exists for a variation of another product": "SKU \":sku\"는 다른 상품의 변형에 이미 존재합니다",
    "SKU \":sku\" belongs to a different variation than the one with matching attributes": "SKU \":sku\"는 일치하는 속성을 가진 변형과 다른 변형에 속합니다",
    "SKU:": "SKU:",
    "Slider": "슬라이더",
    "Slider full width": "슬라이더 전체 너비",
    "Slides to show (if style is slider)": "표시할 슬라이드 수 (슬라이더 스타일인 경우)",
    "Social info icon": "소셜 정보 아이콘",
    "Social info label": "소셜 정보 레이블",
    "Social Media": "소셜 미디어",
    "Sold": "판매됨",
    "Sold by": "판매자",
    "Sold out": "품절",
    "Something went wrong. Please try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요",
    "Sorry, you can only order a maximum of :quantity units of :product at a time. Please adjust the quantity and try again.": "죄송합니다. :product는 한 번에 최대 :quantity개까지만 주문할 수 있습니다. 수량을 조정하고 다시 시도해 주세요.",
    "Sorry, you cannot buy more than 99,999 items at once": "죄송합니다. 한 번에 99,999개를 초과하여 구매할 수 없습니다",
    "Specify products": "상품 지정",
    "Star": "별",
    "Stars": "별",
    "Start Shopping": "쇼핑 시작",
    "State": "주/도",
    "Stop on the last slide": "마지막 슬라이드에서 중지",
    "Store": "스토어",
    "Stores": "스토어",
    "Style": "스타일",
    "Style :number": "Style :number",
    "Styles": "스타일",
    "Subscribe our Newsletter": "뉴스레터 구독",
    "Subtitle": "부제",
    "Subtotal": "소계",
    "Subtotal:": "소계:",
    "Success": "성공",
    "Successfully Unsubscribed": "구독 취소 완료",
    "Tabs": "탭",
    "Tag:": "태그:",
    "Tags:": "태그:",
    "Tax": "세금",
    "Tax ID:": "세금 ID:",
    "Tax:": "세금:",
    "Term and Policy": "약관 및 정책",
    "Terms and Privacy Policy": "이용약관 및 개인정보처리방침",
    "Testimonial": "고객 후기",
    "Testimonials": "고객 후기",
    "The :attribute has already been taken.": ":attribute은(는) 이미 사용 중입니다.",
    "The given email address has not been confirmed. <a href=\":resend_link\">Resend confirmation link.</a>": "제공된 이메일 주소가 확인되지 않았습니다. <a href=\":resend_link\">확인 링크를 다시 보내기.</a>",
    "The unsubscribe link you used is either invalid or has already been used. If you continue to receive unwanted emails, please contact our support team.": "사용하신 구독 취소 링크가 유효하지 않거나 이미 사용되었습니다. 원치 않는 이메일을 계속 받으시면 고객 지원팀에 문의해 주세요.",
    "Theme built-in": "테마 내장",
    "This option is only applied for header style 1": "이 옵션은 헤더 스타일 1에만 적용됩니다",
    "This order cannot accept payment proof uploads at this time.": "이 주문은 현재 결제 증빙 업로드를 받을 수 없습니다.",
    "This product is not available.": "이 상품은 이용할 수 없습니다.",
    "Title": "제목",
    "Title font size (px)": "제목 글꼴 크기 (px)",
    "Toggle categories menu": "카테고리 메뉴 토글",
    "Toggle to display or hide social links on your site. Configure the links in Theme Options -> Social Links.": "사이트에서 소셜 링크를 표시하거나 숨기려면 토글하세요. 테마 옵션 -> 소셜 링크에서 링크를 구성하세요.",
    "Top": "상단",
    "Top Rated": "최고 평점",
    "Top rated": "최고 평점",
    "Total": "총계",
    "Total:": "합계:",
    "Track": "추적",
    "Trending": "인기",
    "Trending Products": "트렌딩 상품",
    "Unable to download files": "파일을 다운로드할 수 없습니다",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "Update": "업데이트",
    "Update profile successfully!": "프로필을 성공적으로 업데이트했습니다!",
    "Update return order status to: :status": "반품 주문 상태를 :status로 업데이트",
    "Updated avatar successfully!": "아바타를 성공적으로 업데이트했습니다!",
    "Uploaded": "업로드됨",
    "Uploaded proof successfully": "증명서를 성공적으로 업로드했습니다",
    "URL": "URL",
    "Use air paper icon with animation": "애니메이션과 함께 종이비행기 아이콘 사용",
    "Use shape images": "모양 이미지 사용",
    "Use this address as default.": "이 주소를 기본값으로 사용하세요.",
    "Vendor": "판매자",
    "Vendor:": "판매자:",
    "Vertical": "수직",
    "View Cart": "장바구니 보기",
    "View cart": "장바구니 보기",
    "View full details": "전체 세부정보 보기",
    "View Receipt:": "영수증 보기:",
    "Warning: This product is on backorder and may take longer to ship.": "경고: 이 상품은 예약 주문 상태이며 배송이 더 오래 걸릴 수 있습니다.",
    "We have sent you an email to verify your email. Please check and confirm your email address!": "이메일 확인을 위해 이메일을 보냈습니다. 이메일 주소를 확인하고 인증해 주세요!",
    "We sent you another confirmation email. You should receive it shortly.": "또 다른 확인 이메일을 보냈습니다. 곧 받으실 수 있을 것입니다.",
    "when shipping fee less than or equal :amount": "배송비가 :amount 이하일 때",
    "Whoops, this is embarrassing. Looks like the page you were looking for wasn't found.": "이런, 죄송합니다. 찾고 계신 페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "Widget display site information": "위젯 사이트 정보 표시",
    "Wishlist": "위시리스트",
    "Without layout": "레이아웃 없음",
    "Without title": "제목 없음",
    "Yes": "예",
    "You can upload the following file types: jpg, jpeg, png, pdf and max file size is 2MB.": "다음 파일 형식을 업로드할 수 있습니다: jpg, jpeg, png, pdf, 최대 파일 크기는 2MB입니다.",
    "You cannot cancel this order": "이 주문은 취소할 수 없습니다",
    "You cannot confirm delivery for this order": "이 주문의 배송을 확인할 수 없습니다",
    "You cannot return this order": "이 주문은 반품할 수 없습니다",
    "You do not have permission to delete this review.": "이 리뷰를 삭제할 권한이 없습니다.",
    "You do not have permission to download payment proof for this order.": "이 주문의 결제 증빙을 다운로드할 권한이 없습니다.",
    "You do not have permission to upload payment proof for this order.": "이 주문의 결제 증빙을 업로드할 권한이 없습니다.",
    "You have been unsubscribed from abandoned cart reminder emails. You will no longer receive these notifications.": "장바구니 알림 이메일 구독이 취소되었습니다. 더 이상 이러한 알림을 받지 않습니다.",
    "You have recovered from previous orders!": "이전 주문에서 복구되었습니다!",
    "You have reviewed this product already!": "이미 이 상품을 리뷰하셨습니다!",
    "You have uploaded a copy of your payment proof.": "결제 증명서 사본을 업로드했습니다.",
    "You must buy at least 1 item": "최소 1개 항목을 구매해야 합니다",
    "You need to add :quantity more items of :product to place your order.": "주문을 완료하려면 :product을(를) :quantity개 더 추가해야 합니다.",
    "You need to add :quantity more items to place your order.": "You need to add :quantity more items to place your order. ",
    "You successfully confirmed your email address.": "이메일 주소를 성공적으로 확인했습니다.",
    "Your account has been locked, please contact the administrator.": "계정이 잠겼습니다. 관리자에게 문의해 주세요.",
    "Your cart has been restored! Complete your purchase now.": "장바구니가 복원되었습니다! 지금 구매를 완료하세요.",
    "Your Cart is empty": "장바구니가 비어 있습니다",
    "Your cart is empty": "장바구니가 비어있습니다",
    "Your compare list is empty": "비교 목록이 비어있습니다",
    "Your email": "이메일",
    "Your full name": "이름",
    "Your personal data will be used to support your experience throughout this website, to manage access to your account.": "개인 데이터는 이 웹사이트에서의 경험을 지원하고 계정 접근을 관리하는 데 사용됩니다.",
    "Your shopping cart has digital product(s), so you need to sign in to continue!": "쇼핑 카트에 디지털 상품이 있으므로 계속하려면 로그인해야 합니다!",
    "Your wishlist is empty": "위시리스트가 비어 있습니다",
    "Zip code": "우편번호",
    "Zipcode": "우편번호",
    "✅ Purchased :time": "✅ 구매함 :time"
}
